想買食品包裝股，有冇知邊隻係？

睇左幾隻都唔關事既

紛美

1475 日清

sorry 表達得唔好，我想入生產外賣飯盒果d
好似hk 冇上市，大陸就有幾間

468 算唔算？

頣海